---
layout: abteilung
title: Karate
email: info@karate-usc.de
homepage: https://www.karate-usc.de
---
## ANSPRECHPARTNER

### ABTEILUNGSLEITER
Stephan Endres  
Tel.: 08121-25 17 16  

### SPORTWART
Herbert Perchtold  

## HISTORIE
Gründungsjahr: 1975  
Mitgliederzahl: 180  
Mitglied im Bayerischen Karate Bund (BKB e.V.) und im Deutschen
Karate Verband (DKV e.V.); Stilrichtung Shotokan

## PERSONENKREIS
Jugendliche ab 16 Jahren, Studierende und Erwachsene

## BEITRAG
Euro 180.-/Jahr für Erwachsene  
Euro 120.-/Jahr für Studenten  
Euro  60.-/Jahr für Jugendliche  

## TRAININGSZEITEN UND -ORTE
Die Trainingszeiten finden Sie auf unserer [Karate-Homepage](https://www.karate-usc.de/) unter dem Punkt [Trainingsplan](https://www.karate-usc.de/trainingsplan/).

